[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [65] 肝爆刷箱 Are you ready?

開個閪post都咁閪耐

誤中1001

你準備畀醫生屌到反肚

邊炸薯條邊開係咁

係 執左咪算 做乜又開

我搵台豬幫手頂

未刷過箱
睇完攻略同介紹都唔係好明係點

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [64]新時代人人平等!

#1001 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母 你自己咪又係有樓有老婆成功人士

一個字：肝

係，要執了

我應該得qp係唔缺
睇黎有排刷

咪係

同你活動打料一樣
不過可以無限換

舊年尼碌祭無石得棋 我都係打左30箱左右就收手

我起缺藍石

舊年個素材得燈吸引，好正常

今年有書頁同證

仲有班台版契弟最鐘意刷海媽關拎嘅鎖鏈

次次刷箱啲蘋果都係得50粒左右，你地真係爆石刷?

等執揮手區

今次除左有餅乾外
銅銀料都係垃圾

就黎200粒金果呀老細

我所有活動都自然回體
依家160粒金果

我嗰啲加埋都冇冰魂一半啦大佬

我聖誕有咁做

有錢大課長

我聖誕都係清曬蘋果就算 無爆石打 永遠洗箱活動都係我考試時期

我建議新手唔好一開始消耗哂所有熱情
最好輕鬆打2-3小時就差唔多
之後用個零鐘開箱解解悶
咁你就好易刷足全程

呢隻驚有咩熱情可以，咪又係抽卡欲望驅動

嗰時冇果冇qp冇餅乾，冇計啦...

見過太多人一開始刷足成日
到活動中期就停哂手腳

呢排MHW又開活動，FGO又要肝，真係會好攰...

今日終於可以有尼托

久b有無刷箱bot借我玩下

bot你媽，我唔開掛的

信了

牙久有份上巴哈叫班台仔推海媽

259

你班pk再屈我退部，Thx

玩流

我咩都冇講過

退4粒鐘

多爾滾

大家免傷和氣，最緊要河蟹

我繁中台刷箱戰神
誰敢一戰

繁中台刷箱戰神

煩中台傻鳩(o)

（笑）

比武招親?

痴線
我繁中台親善大使
新人問野次次都有問必答
誠實有禮
從多角度分析 宇字豬雞
一開口必見血

其實五等分係咪比處男睇既垃圾？

駁唔到

係

熱量爆增

rich

牙福真係好可愛

mhw我依家有合作先入返去，太多驚，小說排緊隊，搞唔掂

咁都rich..

你有開$

我要戈爾貢

想問下本野有冇中文版

已破產

有

雞黎

我10/9/9
唔捨得

邊到有得買
唔太熟

2技唔升都罷啦，都唔會用佢，係今次先要用

我1058

信和

Mk先去信和

收嗲

你睇下邊間近你

我行開三聯

台豬同你肯定成日去

我極致mk平時出親mk就直落爆房 無時間去行信和

台g同佢身高一樣 都只係得我半

其實NTR先係最適合所有人嘅題材

正常人可以代入金毛去玩女人
痴線嘅可以代入男主
甚至女人/心理女可以代入女主想像畀人玩嘅感覺

唔似其他題材一味強姦調教悶過閪

根本就係

我竟然開始認同你啲白卡思想

只係走得太前 平庸嘅人唔明先當我係白卡

醫生三米五高？

我150m

拎130個金果出黎刷，淨刷決賽有6日時間即係大概一日要刷20個果

不嬲都話Ntr是好文明

當一個鐘用到五個果，每日都要打四個鐘仲要未計自己回啲體

一日刷大概80場，沖浪計佢5分鐘一場，都要刷6-7個鐘，返工時間有8個鐘，應該Cover到

點解淨刷決賽？
今次花瓣掉落初賽最高決賽最低

沖浪最多3分鐘

有冇高加乘隊伍參考？

要開技好煩

冗員

因為得決賽做到3T

你用隻寶3閃閃打橫行都得啦

佢自己就係老闆黎

認真一問，刷箱時間除左聽歌睇戲仲有咩提議

睇AV

係 我真係左手chok dick右手刷箱

輕鬆刷到兩個鐘頭箱

第一次贏雲爺

不過預賽同正賽我都用寶4奶光囉

初賽福爾摩斯又食唔中剋職又唔中從者特攻

這時候就體現狂職的威力了

賓周都損

渣g 平時我用間鋼絲刷飛機杯

渣ga

又輸了...

我想講
打咩都好我都唔會3T到
平時周回都要5,6T

在座無人贏到冰魂架

點可能，你一直贏我

.gun

要針咁幼先拮到落去喎

下 用得鋼絲刷就預左鐵柱磨成針啦

例如

我得芙蘭可以用

冇

返工

睇片

開住youtube睇人地啲刷箱片

玩sv is the Best

奇拉拉佛心遊戲

一齊加入sv吧

SV出到第6彈冇玩

冇新坑挽

我想問下刷箱先定換商店D嘢先

洗箱祭我就只會去換左啲禮裝就算

換花反禮裝先

金狗/晶/銅料

全部換，有的是果

德仁太子苦等雅子妃七年不娶 宮內廳外務省出手幫太子撬牆腳

強搶民女

唔打算抽卡 無加跌落數禮裝慘過死

好攰，有啲想放棄刷箱...=.=

廢材+1

由佢，爆體一陣做尖，刷佢老味，為隻驚影響自己生活都on9

牙久高汁

我希望app台充滿生活正能量，唔好沉迷遊戲

正能樣

Apps台一直都已經充斥住

課過金都係垃圾

同2

要不是咱們課長 你邊有遊戲玩邊有動畫看

我地唔應該沈迷虛擬世界

棄驚了

課金是為罪
百劈是為雄
課得九百萬
即為雄中雄

我type-moon精神股東，再嘈叫木之子清算你地

精神！

繁中台李「白」

係精神既！

抽乾了

搞掂

未開ser喔

Sor

今次刷箱要用新禮裝刷？

逼死老屎忽

我要求好低 中隻尼祿就得

4星果隻

是

寶2了

你歐洲食屎狗

如果淨計決賽，三藏快過C狐，少一個揀人動作

大爆死了

打得死尼6?

但變左要睇夠一段寶具動畫

睇多

岩岩第二下十抽嚇親

狂賀

寶一帶活動特攻禮裝，之後補兩刀一定死，寶二以上全部都直接撞死

關咩事，得泳莫放寶具

下都仲要帶特攻⋯⋯ 反正都帶我用小莫都得啦

以為你用三藏打尼6添

劍職版邊到回得切NP呀，拎你隻寶五泳莫出黎啦

抽嫁王係唔係等聽日up 好d?

點會，要佢招3技+NP率

用C狐加藍卡傷可以帶6加乘喎

你寶5食埋杯先可以6加成

2號先PU

42簡1仲未諗到

B叔啦

又真係冇
我想要女女

後篇個任有BUG

下 就係打算係決賽前刷定升好佢

我諗緊要黑槍定李書文

李書文好難用

出嫁王?今日冇PU應該冇得出貨的

都係為咗開圖鑑

李書文係歐洲證明嚟

我一定揀尼托

我諗緊黑槍，B叔定狂蘭

黑槍有得抽唔抽走去揀

負評係我俾嘅

之前日服諗住揀黑槍，
結果係出42選1之前就抽到，
變咗換尼托

有冇咁歐呀

你走先 我盡量頂10秒

成個上晝唔見人

我又咩都唔中

台主好快會出黎清算人

要扮勤力

我想唔想知呀 屌你老母

海豹黎 我地一齊輪佢大米

都話咗

平時又唔撚見你上黎??????????

平時又唔蒲頭 淨係識上黎曬卡 躝開啦屌你老母

清算之時已至

有上黎,不過少留言姐

我仲未收到張圈 正常?

佛系對待歐洲人

圈 卷 券？

台豬中文真係0分

佢講緊佢抽卡仲未收到彩色圈

係海豹撚樣呀

SOR= =

澳洲冇中文堂上

台主惡過狗，管個垃圾台以為自己大哂

張卷呀 真係未有...

尼度巧惡 京京

出貨唔係問題，最緊要唔好俾台主知

關你撚事牙 sv259

冇尼托第一round可以用乜清

香港時間夜晚10點先派呀，睇公告啦白痴

Big hero

根本冇人想知 貼埋圖真係ON撚9

大英雄

42換1個張?

好似要今晚10點

OKOK

On9 千里大忙人 點同你地班垃圾廢青冗員一樣顧埋啲小事

個個郁啲就乘機屌台主 有撚病

是但

活動禮裝都咁撚難出，含撚啦屌

我地風紀會不嬲反權威

出咗
但冇出英俾我

咩關先會跌獎牌

知了

原本就只係用黎清算海豹 但你地而家反轉豬肚去咬返台主

今鋪我撐台豬

台主走狗惡到，唔講以為個台千里開

cy25又想9c

[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [1]

其實有冇人玩FGO台服?

EXP禮裝換唔換好

成功3隻尼6寶5

diu 一隻都中唔到

滿足了

哇，唔講真係唔知喎

躝啦sb

樓上點跟

本身bo2，冇愛

我有呀 你無你事

四星可以放過

又成班海豹

活動禮裝都可以大爆死，屌你老母，棄了

bo5喎

等傻槍up

要重新諗過揀邊隻四星好

四星易抽咁多

吓?

有冇人放突滿3星禮呀

見人追寶五一打打咁出

肯定係你

即係又中

光與影的師徒諗住食令咒過有冇得諗

未追過寶五

上次用劍式收佢地皮

直死魔眼破回避一流

我冇啊

都話4星難抽，一張4星禮都冇，5星一堆

我朋友

放石抽禮裝既人一生平安

新手
想問下刷銅牌係咪刷初級最好

7到

今舖真係要撐台豬

我怕佢嬲豬= =

抽唔抽禮裝好=,=

冇禮裝打一次初級得15粒銅獎牌，絕望了

友抽出左三張

抽都唔一定有，隻死人垃圾驚

應該係

刷金牌係咪最快4T

唔知啊唔知啊唔撚知啊

殺生院個寶具又長又多野講

有250粒金果 準備刷到黐線

點跟

3T到 不過睇派咩牌

咦弓傻幾時更新左寶具語音㗎

刷銅牌好痛苦

Fgo幾時先肯出掃蕩卷，一鍵通關-.-

2面要用打星角
e.g紅A 殺師匠

梅林難出到

掃蕩卷都要睇寶具

我係咁
T1 Stella
T2 酒吞
T3 金閃

果陣我都忍唔住課左

啱啱一講完就出左 個有90石抽嫁王

又中點跟

4T5加成

負左

又曬禮裝

又中……

學妹做乜

爆COST啊老細

冇嘢了，原來咁快滿左禮裝

死好采 我諗都係要課黎抽嫁王咖啦

諗緊狂蘭定尼托

中咗黑槍 , 可以唔洗諗換李書文了

又中。。。

如果大佬們好友有位 可唔可以加下我好友
100,102,652,314

都係拎CEO算

尼托

加左

90石太多了

你講句「台主是煩中台最大的sb」就加吧

忍你條金毛好耐，米8好勁？台主就大哂？

淨係打禮裝已經用左唔少蘋果

收嗲啦76

刷啲牌已經刷到想棄

活動禮裝都咁難出，早日收皮啦垃圾驚

真 冇石抽禮裝加乘好低...

我非洲人黎 90石唔夠

Thank you

屌佢老母

台主是煩中台最大的sb

我非洲萌新黎，冇咩勁角的...

BO4奶光 BO5弗蘭
你先係大佬
BTW 加左

新手見到彩虹
想問下係咪好野黎

食我負皮

有錢到

隻b叔有幾多條命

好似12

我要幫我家嫂報仇

原來咁樣叫非

Thank you

留石等奶光!!!!!!!!!!!!

added

謝謝

佢話你咋？我冇寶四奶光喎？

你上次都唔肯抽到寶五啦

所以咪留石抽...

傻b

早知之前留石抽啦...呢個池實用好多

我相信你嘅能力係課到金的

得3T 4加成

肯定啦

12T 6加成

屋企部大陸冷氣壞咗，屌佢老味就嚟熱死

咁樣打不如少啲加成

我窮學生邊有錢。。。

去牡丹樓囉

果有限呀

你刷一場夠我刷3場

刷到悶悶地了

好彩用左必中戰鬥服，狗哥臨死又迴避

手軟

冇自充50全體角可以點5加乘

抱人地果隻自充50

係咪得禮裝可以加成？

但咁樣會少左隻孔明 咁不如用4加乘算

我單孔明都得

點解一定3T?

你地係換禮裝先定直接刷箱-.-

換禮裝先

奶光寶一R到仆街

唔換加乘禮點刷箱-.-

用閃閃啦

用石刷-.-

有冇人掛滿破白槍

平均5-6turn

冇第一隻

用閃閃刷真係好啲

有腦都知寶一同寶三分別啦

想問下尼托寶一做唔做到你個效個

都係博即死 , 不過唔即死咪要補刀囉

發牌員俾面可以3T

搬到第4箱

我發覺都係做唔到你個效果
因為高寶閃閃同高寶奶光差好遠

今次活動啲素材升唔升到尼托

寧願少D加乘都黎一發stella

我都係用stella算

裝都未換晒

冇滿破寶石 , SOR

早知今日 何必當初

咁岩得5張 唔想合

我都係

金閃係我抽2030個陣出

5符丫嘛

差一寶 , 有時隻SHERLOCK會淨幾百血

其實頭果幾箱拎哂D果同大獎就重置啦 , 仲抽黎托咩

千里係咪換完禮裝了-.-

錯。。

係呀 爆左幾果

牛逼到..

升

C狐原來改咗模組

D技能石先係重點

素材啱？

傻西先抽梅林
識抽一定留石抽福爾摩斯

劍式都係有改

真 等睇天枰出白貞

阿波你都係返印度食屎啦

taobo冇人代肝

代肝係用外掛的

有人手代肝
一日1400

我都想知點解得台服冇代肝

呃人的，標榜手肝其實係外掛的

技石下箱一樣有，有乜分別

我真人手 1400一日刷8小時

Mata子在不

痴線有突滿禮

？

有冇興趣bo5尼祿bb

合左

冇錢啊...

我4加乘已經夠

根本on9

4星喎-.-

今日食左十果

我仲諗住要等2-3日先有人突

我又非到仆街了...連活動禮裝都得幾張

可以換四星英靈了，發覺得騎瑪爾大同CEO想換，都是換CEO好了

啱掛

戈爾貢

李書文

啱你媽逼，那有心臟

滿破咗二神三腳
今日收工

已經換咗，仁b又水鳩我

你高難點打==

歪過啦...

歪過了...

得閒先一次過打

我都準備今日8箱收手

知你歐洲人喇

好肝

狗哥好西煩

你地啲金芙芙同傳承結晶諗住幾時換

歪都叫歐？

每日打少少啦

最後

一刀80萬

突滿花瓣果個好似係呢到巴打黎

老福好煩呀
6T+5

+7

魂爺可唔可以share隊嘢

邊隊

仲有D

王者級

盲了

大哂？

sor9

冇白槍係咪可以收皮-.-

弓凜囉

Mo呀dllm

咁好難幫你

小太陽得唔得

有呀-.-

幼貞

充30同充50

第一面打NP囉

第4箱開始

最尾都係揀左月月

要打幾耐少D加乘 黎一發stella啦

打到唔知幾多箱

36滾兩滾

7箱休息算

每日刷8箱，輕輕鬆鬆100箱

5個加乘 都要4round

g

成功3T了

Ok bye

Del啦，條pk串過馬撚

g for girl

飲大左，一枝公

狗狗那麼可愛 怎麼可以吃狗狗
要食都食老衲-啦

邊度飲 一齊

屋企

咩威? 一齊

女武神好唔好用架？

響21

有冇ching放金獎牌落午餐肉到

跟唔到

轉JOR

巧巧用

麻麻地

係 我都忍唔住j左佢一發

女武神係妓女咩都係所愛的人

最少寶2先會符合期望

仲要等改技

幾時都話寶五4星活動角>>>寶一5星角係FGO最大既惡意

飲開蘇威 日威好貴
talisker跟機中

今日7箱極限
打3色章浪費左好多時間

無課玩家寶5四星都係得活動可以有

換晒素材同狗?

仲差150金章

5星白貞4星大姐

淨係換禮

除咗大姐。。。
大姐點抽都會歪出黎

我打咗成晚都仲係第一箱

5箱收工，希望聽日見到你地嘅突滿禮啦

你嬴

上次尼祿用泥打閃閃

好友List有2個突左

你大姐都話撚啲狗公 我c子完全唔知有咩用

我要C子好過啦
故事角點寶5?
你抽3章故事池定係術池

d果打極都冇少過

今次hea打100箱算數

越打越多

頭幾箱有果姐

無人換c閃？

唔記得左冇特登抽過

一早有啦

為未來做準備 狂蘭

真

出cba前仲有次

bo2

寶二左
即刻練佢先

又一隻海豹

冇兇骨升唔到尼托技9是咪人生已經完..

太攰打錯字

久b一定好多五星

Sb，淨係升狐狸都用哂啦

我狂蘭而家bo4 應唔應該換埋佢定等第二日歪
所以我係咪應該補窿實際啲

我會等歪

下次先bo5囉

8lv都直接放到寶具

+4先3T到

即死率

+4我寧願5T嚟+6

+6 5T咩隊

如果我未有狂蘭同尼托 係咪應換左先？
定係照揀尼祿

齊格飛點打 cls

終於出左第一張

巴撒卡是最強的

金時寶具無視防禦直接收佢皮啦
擔心berserker會猝死可以加埋紅A黑A(好似係）

唔該

寶一紅a三令咒夠唔夠

我用紅A打

100,103,733,680

求無視防禦力寶具大腿 好想要心臟
萬分感謝

+5 3T,瞓醒要努力肝了

求隊

等等

用山翁刷即死算

抱醫生大腿啦

跟唔到 on9

無

=.=
我都係跟冰魂之前畀嗰個網砌嘅

User name三個數目字嗰個

再唔係就雙孔明+阿拉什+全體狂職+白槍咁上囉

冇白槍

再唔係就船長

一隻自充五十全體都冇

屌你老母垃圾驚

醫生唔係南丁格爾咩
係邊隻

唔用狂職尾關打得死福爾摩斯咩

用閃閃轟到一半 用奶光一半都冇

你搵下有無白槍同滿寶石翁加孔梅孔都可以3T 應該

利申有白槍但未練技 無撚用

真係無撚用 R到

百鬼夜行尼托超mvp

用梅貞貞阿周那磨左成百回合 贏了

白槍真係痴線日出左咁耐都冇寶解冇強化，最慘本身又唔係勁

大波就是正義

想問下d箱係咪中左大獎就重置？

Sor for 1999, 我既意思係，係咪抽中左大獎就應該重置佢會比較好？定係抽到佢無曬野先重置佢？

你大約諗住刷幾多箱？

我都唔知，值得啪果刷？

抽晒好啲

換左尼托了

值得 刷幾個就量力而為啦

仲考慮緊槍定劍既阿爾托莉亞

咁就all in

我都諗緊要尼祿定尼托

抽尼祿換尼托

想留石抽嫁王

你當天草死的

大佬們有冇打B叔嘅隊可以參考下

打老福要睇派牌4-7T

藍卡隊咪得

無限箱值唔值得用石刷 諗住寶1嫁王之後如果有石淨就扔石刷

令和元年第一日，各位兄弟早晨

弓傻孔明C狐訓係到過啦

今年自帶天草同切豆腐一樣，上年用人地果隻冇加成打咗60幾回

我試下先

抽嫁王過程中....
尼祿會出現

帶多隻後備打手

希望佢唔出黎擋住

1刀11萬，防200%又點

咁得唔得

點解要帶黑杯

隻弓傻唔係我

問呢到班癲佬借啦

我放咗出黎你試下用

唔該哂 我試下先

癲佬確認

小弟有個空位，有冇大佬肯加我呢個非洲萌新？

呢到有邊個唔癲

寶5杰克寶3奶光，大佬加我得唔得

禾不知幾正常

屌你老母

這玩意可愛嗎？

打左我成10分鐘都仲打緊

絕望事實

有冇ching可以掛張突滿禮裝

邊張突滿先得

刷箱禮-.-

放棄了

呢到應該有兩個巴打凸滿咗

B叔果關已經算易打

小薯added

我睇下有咩代替學妹先

用左加攻禮裝未

換左貓狐
齊哂狐

你個名係？

之前抽唔到，今次就執返個人理最後防線

邊張加攻？

無限池抽果張

牛逼

小薯求carry

用左 但係未升滿
瞓醒再打 咁多位大佬刷箱加油

邊位巴打將張凸滿禮放係梅林到咁睇唔開

Added

高難唔睇關卡設計入去打好刺激

上年都打過唔睇都記得啦

放左落弓傻到 你試試

要爆果了

@PTT果班人一堆凸滿，CLS

100,102,748,984
玩左2星期 求加

拎左藍卡隊打B叔

不嬲都用藍卡打 , 帶解弱體果件禮裝咪得

冇帶到呀
唔知佢art down

而且比爆擊斬死都唔SL

換後備打手出黎囉

台豬都起身刷了，怕

驚驚

12點先起身

又一個巴打突滿

後排吸絆

打B叔唔敢 , 其他可以

今日箱數目標達成，收工

終於用符出4星禮

放隻三姓家奴黎用得唔得

OK

屌4加乘都要打6-7turn 戇撚鳩

有7張先會突

我係3-4T來回

有9張先突是常識吧？

5加成8張就突得啦

乜鳩都冇打撚

你當日抽爆奶光咪唔洗煩

跟我一齊shout冰魂冰魂
跟我一齊shout冰魂冰魂

轉用微笑boy竟然可以三turn

不嬲都係要試，死跟人地好難

不嬲都勁，你嫌人樣衰唔用佢

下 我微笑boy打手黎...

隊？

原來正賽銀銅牌關好西難刷

四加乘黎 你要？

點解咁浪費

4加乘好難接受到

如果係我寧願留果等決賽沖浪

講到我好想咁

點解唔第一turn手打NP

呢關要五加乘起碼要有一隻高寶狂/50自充全體角
問題係我兩隻都冇呀屌你老母 講到我想咁 係咪戇撚鳩呀

所以我咪話不如留果等決賽沖浪

呢個要自己有啲咩

一黎我隻微笑boy有機會比人打死
兩黎慢

我琴日個陣好易組
你用奶光寶具後加多下普攻斬死老福就得

唔係加幾下 係好撚多下 我估要打成十turn

紅A直接秒

冇紅A

唔想打百殺

我開服首抽紅A
到依家仲係得寶1

你食屎啦

咁奶光用2神3足得唔得?

泳莫+孔明+嫁王/孔明/海媽/C狐/三藏 , 上網用NP回轉表黎計咪知自己要備D乜

鬼叫你中貞德

屌佢個西，Bin魂刷極都唔出黎

我自己咪咁
係第2round要打怪控血

有2神3足泳尼好易打
加埋C媽午餐肉搞掂
都係打20round左右

你無紅A咩 我上面咪post左配雙梅林可以秒

即死你點救

明了 用佢自己3技有底力

C媽寶具呀。。。

梳 睇唔到 我無練c媽 上年用C子 媽媽 同伊莉雅磨左七十幾round

唔用午餐肉加多隻泳尼會仲快
不過血量可能唔夠穩

C媽 LV4神言+技解左就夠用
你唔會未70LV呱

媽媽係指愛麗媽媽

而且上年好似冇加攻禮裝?
今次有裝其實好易打

我有海媽 C狐 孔明 嫁王
用邊三隻會好啲

C媽咁可愛都唔練

上年有白薔薇加攻

下 我4星以下唔用

你未技未先 加攻同np技要全部10lv先得

除左孔明隻隻都未升咁濟

咁3T唔到

咁我刷新多次

唔升技好難幫

嫁王5/10/1
玉澡1/1/1
海媽1/1/6

你都係返印度食蕉啦

咁我而家可以即刻升 我就係想問升邊隻好

都話你自己拎個表去計

有時真係忍唔住笑

Pad個邊又爆死

有咩抽

木劍

過左cls Bin魂隻呂布90lv

一發威力好強的

真係冇愛點勁都唔會比杯

嫁王

我用呢隊都好穩

用衫解得一次

禮裝有一次 仲有3技

利申 衫個招底力未用

基本上殺有即死 用左底力留住梅狐3技同兩個寶具就好穩

第2日熱情急劇下降

+7 3T真是好爽

第一次打高難就打左百五turn
辣殺驚

大佬

我非洲萌新黎，是咪有咩5會？

點做到

我11箱 1張禮裝都未跌

抱+2大腿

抽卡把你的歐運吸走了...

我13箱都仲係得1張姐

早晨

第2張彩虹

？？？

發現你班sb真係好鍾意肝

梅梅 紅卡打手增傷裝

Sb先唔刷

8箱都未有第一件禮裝

成功3T

聽住肝

11箱了 掉左一張

我估平均10箱1張叫唔錯

第3張

80粒果你地覺得一日打幾多先打得哂

每日8粒

話口未完
我可以突滿

五果二魚，啲果越刷越多

On9 我16箱先一張

Xperia 10同10+咁長既

禮裝話突滿就突滿，你班友是咪cls?=.=

笑撚死

禾朋友黎，借畀佢玩幾日，估唔到佢咁痴線

呢到D人刷箱刷到精神病

第2面打星 , 第3面用歐洲爆擊斬死海媽 , 即刻3T打完

易過借火

冇狂蘭囉

咁你躝啦

呢到D歐洲人咁惡

三發寶具能完成的事，為什麼要打星？

我呢D非洲人邊似你地又凸滿寶石又呢樣果樣

可以加8了。。。。。。

D負評多到

打咗幾多箱

成班有冇刷得咁快....

台伏隱藏大佬

18。。。。

我20都係得一張

十箱未到

虧

牛逼，我先第1箱..

有冇人可以放隻帶增傷禮裝嘅弓傻出黎？

放左

尋日畀仁b水咗我換尼托，早知換狂蘭升寶

好安答

依加打2面都要補刀

尼托寶1打唔打得死第一關

輕鬆過
今年又用水槍射爆佢

技8未試過即死-.-

個禮物盒上限係幾多

早知帶部ipad出黎
電話laglag地

300

仲有10幾日 休息下啦
如果你目標係200up300up當我冇講過

1000UP

今次銅銀料太垃圾

我要開多十幾個箱先夠輝石升=.=

我24都係得1⋯⋯

我需要安慰

點刷到咁多箱...cls

屌今次啲禮裝好難抽
單半一張限定五星四星都冇
搬唔到商店了

因為我努力了⋯⋯

係 , 4星一張都冇

比mata同撚羊中哂

台豬係咪有咩5會呀？

咁少咪好快爆盒

一收工啲突滿fd就off哂，得翻啲狗屎垃圾

sor

login左比你用陣啦

想問下大獎金果以外既素材係咪唔會再更新 都係呢啲

係 次次刷箱都係2銅2銀+餅乾/琪+金銀火+QP+綠方

25箱已經好攰

4銅

開箱難不嬲唔高
最難清box賣種火
最後仲要留x3x4執到眼花

大把嘢未升，點會賣-.-

銀火唔會食呱

開箱好似去到21號，洗鬼咁急開，開個模擬器用腳本一晚都搞掂

我會

打下開下先有樂趣

一日幾百萬上落邊得閑

模擬器種火都賣到
留x3x4都得咩
係唔係咩ai deep learning

其實真係可以 只係你有冇咁嘅心機同實力

原來魂爺先係呢度最牛逼嗰個

依到咁多IT神人
想知如果想自學要點

你要教個AI去認圖同認位 詳情去請教牙狗

醫生都突滿了

0 IT基礎

第11箱都仲未跌=.=

禾明白

12掉1

真係令人又傷心又憤怒

比牙羊食走曬

Google下自動周回應該幫到你

自動周回前題係唔靠好友

刷箱最開心係可以係咁升啲平時少用沙凡

太複雜 我試過整完一次之後都係用人手算

屌你老母 一上鐵全撚部都蝗語
啲小蝗又亢奮鳩叫 好撚惡頂
51係咪放一星期

殺！

老母打鳩爛左我枝波魔18

點解鬼滅之刃可以咁好睇

真係正

傻閪

第4集節奏好

幾實用

4T

點跟？

仲係6T

10T

出外靠朋友

DA教嗰白槍3T堅好使

睇DA
三手料

睇返原來砌到3T
用人隻白槍

原來大家咁鍾意肝手遊，兩日推到900

屌西...........瓜

今日hea打16箱

幾千蚊買生果

蘋果Alter = 生鏽蘋果

睇陣卡通就變咗咁樣

btw，魔偶馬戲團幾好睇

依加一共幾多了 ?

23

果然係唔浪費任何加乘嘅男人

其實已經有浪費
孔明絆10左 浪費1個絆位
戰鬥服都10左 exp好浪費

咁都計=,=

見到MAX個心好痛

發現呢隻驚失明=低地泥

開始想棄

藤田和日郎啲嘢不嬲好睇，以前潮與虎同而家寫緊嘅破壞雙亡亭都正

點解呢幾年冇呢啲正嘢出世

唔知邊個講過日本卡通文化就係窮舉人類所有已知嘅可能性，所以會越出越少題材用，因為前人已經用過

咁你唔抽術職池？

太貴，我控制緊自己嘅課金欲

畫幾個大波妺配落去異世界咪算，咁辛苦諗故仔做咩

異世界又唔係一味垃圾嘅，咁大個市埸總要有啲公式化嘅嘢支撐

垃圾作品算係高質作品嘅基石嚟

今次刷箱幾舒服，啲怪死快咗影響原來咁大

抽箱都改左版
依家抽完3池同以前1池差唔多

求下出張五星禮裝 我想刷金牌換棋

輕小多垃圾觀眾
如果比以前jump班編輯睇到神早腰斬左

手機俠bd銷量都有千幾你就知真係好多垃圾觀眾

幫手推

做工程注定單身一世

武磊

我唔係吹水 看睇情色漫畫老師
就知道架仔幾on9

如果有人抄你功課 仲要高分過你
然後你on99 同人一決高下

依套又係同一季又係輕小說改編既末日時好睇好多

套嘢雖然好易估，但製作幾有文化內涵

例如呢首歌係英國幾傳統嘅一首民歌，入面好多嘅旋律係同卡通嘅劇情互相呼應

真係想有第二季

首歌首尾呼應
佢動畫化做得好好 佢凈係抽左中間一卷既劇情黎講 做12集岩岩好

我都想不過應該冇機會了 bd賣得千幾
我睇完之後都買返曬小說黎睇

之後主角都換埋 當新系列出都得

40了 追埋聽日嘅數了 要溫書考試聽日無得玩

真肝帝

開一日40箱

我覺得再出既機會好低

癲

光與影的師徒1turn殺
上年仲on99咁用劍蘭+小莫同佢地磨 之後睇youtube先知有咁嘅創意玩法

用藍傻好似得

終於跌左第一件

冇藍傻同埋我諗要高寶先得？

我睇呢個抄返黎，個陣容都幾親民

大家出手嫁王未

禾巴要攞R聯了

我寶二小莫都秒到

on99咁拎午餐肉孔明打梅芙

愈黎愈多+2孔明，屌你成班痴線佬黎

我仲係未突滿

我連三星活動禮都未抽到

個同事都唔知係咪痴撚線著長袖開大個冷氣，不如著埋羽絨啦

話時話幾會派三十石？之前見fb留言活動好似話會有？

最後咪又係換綠方返黎

我之前嗰十抽
全禮裝一隻英都冇

屌啲人咪撚放張+2禮裝落梅林度啦，一陣唔小心用左點撚樣算？=.=

大家早晨

我真係中過兩三次招 搞到用曬令咒 而家中要局住放棄任再入

我得呢到係咪唔會砌到隊打高難

冇孔明呀，收嗲啦

嫁狐明囉-.-

抽術池囉=.=

真係揀完都要睇清楚先夠膽開始，屌

Mata子donate我！！

好感動，哭了

你有錢過我咁多，你donate我就差唔多

我最窮

嫁王係咪一定要有....

三藏/狐都得咩唔係？

有冇愛?

唔通真係要破防 踏上課金之路....

隻game除左孔明梅林遲下CBA係必需
其他只不係手感好/汎用性高
好多時為3T速刷追角唔值得

而家抽都未必升得切技

唔是唔抽呀？

真係有愛就冇辦法，
不過劍職黎講，
我最想要沖田

真係冇太大愛呀

又中羅馬之花

我有料係應該夠升技 升唔到80lv先係問題

刷箱咁多種火

你有道理

我都升左幾隻4星了 04完就下張

我都係等刷箱d種火升尼托

其實之後會唔會有得抽黑貞同賴光

會

跟返個進度，
好快就到奶光

咁就好 可以忍下手等佢出先課

睇黎台豬已準備好四符

統計學係真的 FGO好運完PAD非到仆街 希望抽奶光前唔好咁歐

pad你想要乜?
除咗木魔女同玩龍，
個pool唔算好吸引

醫生勝利之哭泣

打十幾箱都唔出一張禮

之前3選1冇換?
定係想要第2隻?

打緊第三箱
出咗一張

我升技升到咩都冇哂
c孤冇紅骨卡關冇得升

1001 , 準備潛水到刷完先上黎

有人滿突金牌禮好滾動

5會中1001, twice!

想要第二隻